明知山有虎 偏向虎山行

唔該咁多位勇武唔好去中聯辦
啲狗放哂重兵係個度 唔想你地去送頭
要玩我地玩環成個港島都得
況且今日更加唔係最後一戰

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

提提大家 我地今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

還我真普選！

今日港島見！
Sogo——>遮打
遮打——>Sogo

光復香港 時代革命

請支持國難五金西環店

任何地方都得，就係唔好去中聯辦

重覆：唔好去中聯辦！係個局黎！
重覆：唔好去中聯辦！係個局黎！
重覆：唔好去中聯辦！係個局黎！

果欄果邊情況

大家小心 勿行釜山

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

又上唔到討論區 今朝個攻擊可能係test 依加準備實戰

另外有人吹風中聯辦
狗仔已經封咗大水馬佈防好多個鐘 無原無故我唔相佢地會咁做
有機會各大廈/商廈已有狗進駐
隨時可以圍捕/封退生路線

本人尊重前線任何決定 但戰友務必小心冷靜
今日絕不是End Game 亦唔好被End Game
如果大量勇武被捕 得返和理非係依加唔批不反嘅情況下可做嘅十分有限
而且開學之際 運動一被壓下就好難再開

依場係持久戰 最少要拖到十一月英美復會 我地先有希望贏
機場 三罷 十一 之後嘅戰線仲好需要大家 切記冷靜

8/10

推

9/10

10/10

多謝幫推

又有人去支聯辦？

唔該林鄭睇一睇
香港人已經無懼風雨、暴力、黑社會、子彈，坐監、緊急令
香港人已經俾你逼到無路可退
如果你仲係要冷處理
呢一刻你可能覺得仲有人撐你腰
當你變成棄子嘅時候
你同你嘅警察團隊嘅後果將會一樣，最終要接受世人嘅審判

距離呢一日不久矣

要預防啲人帶風吹去

中聯辦咁重防，去得嘅唔係莽夫就係鬼

拉隊去緊 end game

修正一下資料，美國係9月9日復會。

英國國會沒記錯係10月12號。

留力玩春袋啊

稅務大樓啦

自己唔想睇 就搞鳩人地都冇得睇
成朝係度DDOS

還我真普選！

真係咪撚去中聯辦 唔該大家

Push

就杜浩成法官有罪假定及煽動他人進行侵權行為件出投訴

去閪環獻頭，for NOTHING? 行個大運去同羅消費/轉個運咪仲好。FIGHT 4 FREEDUM STAND W HK

自動送中

邊個去拉硬

十一生日會

聽日仲有和你飛接機，後日開學罷課唔好亂送頭呀

去遮打

光復香港

唔去中聯辦